想問下小額錢債點搞

發夢買左物資送上去，留左陣睇人拆野。
夜啲仲未有衝突就去左新城食飯，有信用卡單。
之後狗衝左入黎圍，我就好驚好嬲，佢地一層一層咁上黎我壓力超大，我家姐打比我問有冇事我驚到喊。最後狗上到同一層，我有諗頭大叫一聲係你地逼死我咖然後跳落去，不過之後後面有人話呢到有路快啲走我就走左。
絕對冇打過狗/破壞野，就係係咁鬧狗，傳物資，叫呢到要人。

本有抑鬱症，焦慮。有精神科醫生轉介信寫左我食緊咩藥，有大學心理輔導跟開。

今次之後覺得食左三，四個月藥，輔導全功盡廢。高壓，恐懼，失眠，發夢比人拉左。個時好驚好驚好驚比人圍上黎拉走。好驚/絕望點解我食個飯會比人話非法集合，接受唔到。

總之就係我嚇到痴左線。

要搵邊個？點搞？

有冇人差唔多情況呀？

Push

傻豬，邊個搞成你咁？
唔係你自己啊
係呢個殘酷嘅政權啊
輔導教你改變自己，
但冇教你點樣喺對抗政權

佢個仆街商場放狗入黎嚇我唔洗還呀？

賠錢呀屌你

[和理非召喚]齊齊向盧偉聰追數 2.0 (小額錢債審裁處)

參考下

一齊告佢老母搞到我地精神創傷。
等佢無穿無爛得咁開心。